Trump甫上任 白宮網站即刪氣候變遷link

白宮「氣候變遷、性別平權」連結火速刪除 網站大更新

國際中心／綜合報導

川普一上任，立刻將奧巴馬執政留下的資訊產除，不僅白宮臉書直接換新，連白宮官網上的內容都依據其執政方向、立場修正，氣候變遷和性別平權LGBT（同性戀、雙性戀及跨性別者）的相關網頁連結都被刪除。

川普認為，氣候變遷問題只是一場「騙局 」，而且他多名內閣提名人選也表達了類似看法，也在網路上發出反對氣候保護政策的動態，而同性婚姻合法化因為奧巴馬執政，得以全美50州通過，美軍也開始接受跨性別人員服役，屏除過去的禁令，期盼一個沒有歧視的社會，然而副總統Pence反同性團體的立場相當鮮明，新政府一上任，2者與白宮網頁聯結都被火速刪除，令相關團體相當擔憂。

此外，白宮臉書曾在奧巴馬任內通過同志婚姻合法化時，特別換上「六色彩紅白宮」大頭貼慶祝，不過川普上任後便跟著大更新，新的粉專文章和照片目前都相當少，一切彷彿從零開始，原先的facebook粉絲專頁也改名為「The Obama White House」，由奧巴馬繼續經營，不少網友都相當感嘆，不過川普的支持者也相當期待未來新白宮粉專將會精采萬分。

link:

睇台灣人啲文法同行文好辛苦

[black] [/black]